林作講句嘢都得罪人，有冇諗過請返個公關？

定係個裙腳仔諗住搵阿媽幫手？

佢唔得罪人邊有人會專登留意佢

請返個關公

咁大個人都剩係識得攞自己間學校打飛機，而唔係攞個人成就。跳樑小丑也。

推到佢收皮

林作打手

我跟simon
師兄邊條line

Who Simon

我作仔line

條友好自負, 好命水浸過咸水 自命不凡, EQ又低 講野又平庸